香港人真係好撚噁心

企前線嘅人停手停口，用自己嘅錢同時間為香港爭取民主。一幫港豬就ig比個like，po幾張相做下文宣。連去屋企樓下投票都唔肯。但係又會去到遠一遠食餐飯。我屌你老母啊！依幾個月死左幾多人呀，出面打梗杖架。我一邊反pt一邊買gear去抗爭企前線。一反工見到一班又一班所謂黃絲喺到嘻嘻哈哈咁，又話自己冇食過tg 又話自己因為和你塞 可以唔洗反工，又有糧出。我真係好撚攰。我係為梗依班人付出？好想退出。大佬我都驚比人捉，我都驚比人打架。唔好話核爆都唔割，你要我點忍。

最恐怖係琴日死左手足，今日正常反工、去挽

跟住啲師奶阿伯話你啲後生仔太自由
先發覺原來真係針唔吉到入唔識痛
你打生打死 但原來唔係個個人都想要民主

好撚辛苦